嗰啲fat boy 亂咁襯對yeezy (yeezy)

仲諗住有fatboyeatallday睇

我就偏向清純好似fiji

Fatboyeatallday都唔識？

Fake

個肥仔好似帶住隻ap
Yeezy算得係咩錢

隔離佢條女？？

Not ok

Yeezy 350 v2 著上腳好撚大對

無見過人著得靚

成個老mk 潮童咁就多

對眼擘唔開 我就炳到好撚大

你搵我呀？

樓上兩個個名
Btw 火炭arrrr麗淇yaaaaa

乜有襯過咩

係唔係佢條女都唔輪到你屌啦

+1

應該就係 又膠帶又六角